對唔住 我要屌我老母

我父母係深藍 極愛國人士
由國教果陣我已經同佢地嘈過好多次
但佢地始終係我父母
我老豆成日睇youtube講果啲美國 中國野 睇白粉報
好啦 愛國都勉強算係個可以理解既藉口
但我老母真係好撚on9
平時就係識講 「總之暴力就唔啱啦」
但佢平時睇立場live就睇得好開心 係咁話「打得好」

我睇到好撚嬲
我唔介意大家一齊屌我老母

點解咁都仲可以撐